做緊psy ngo 您問我答

做緊psy ngo ,我覺得社會上對精神復康者有好多誤會同歧視，希望透過依到比更多人了解

有咩學歷先可以入去做？係外國讀緊psyc major第二年，唔知返香港有無發展機會

睇您想做咩職位？有社工，心理學家，心理學家Assistant，輔導員，護士。。。。。好多職位